% Basic information for cover & title page
\newcommand*{\getUniversity}{Technische Universität München}
\newcommand*{\getFaculty}{Department of Informatics}
\newcommand*{\getTitle}{Design and prototypical implementation of a toolchain for offline task-to-machine mapping in distributed embedded systems}
\newcommand*{\getTitleGer}{Konzeption und prototypische Implementierung einer Toolchain für die Offline-basierte Zuordnung von Tasks zu Maschinen in verteilten eingebetteten Systemen}
\newcommand*{\getAuthor}{Avinash Kundaliya}
\newcommand*{\getDoctype}{Master's Thesis in Informatics}
\newcommand*{\getSupervisor}{Prof.\ Dr.\ Uwe Baumgarten}
\newcommand*{\getAdvisor}{M.Sc.\ Sebastian Eckl, M.Sc.\ Daniel Krefft}
\newcommand*{\getSubmissionDate}{October 15, 2015}
\newcommand*{\getSubmissionLocation}{Munich}

% TODO: add custom commands etc.
